不要被煽動 不要過份自滿

反送中依然未撤回
大家唔好被其他無關痛癢嘅事情分心
唔好又因為各種未知真假嘅消息鬆懈

我地仲未打贏呢場仗

大家做足準備
星期日見

推呀

推

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

啱啊

醒呀 驕兵必敗

敵人想不斷分散我地注意力